咩替身最適合係香港抗爭用？

The world 時間太短，無咩用

問邊個有用你就講邊個冇用

Star Platinum 無敵

射程咁短，比狗追踪到邊個用

Moody blue 查陳彥霖案

crazy diamond救手足

天堂制造
RESET

天堂之門

其實唔緊要
一般人睇唔到替身
就算你用Star Platinum喝啦喝啦打到班黑警仆晒街
鏡頭只會影到你企嚮班黑警附近
雙手插袋
班黑警自動爆血倒地
無證據係關你事

The grateful dead

望住班撚樣光速老死

短? 有Star finger 可以無限長

子彈都捉到 驚西呀

Killer queen

radar 飛機 唔記得叫咩名

是但一個都得
有超能力就可以扮神

第三部鎗佬， 憑空變支槍出暗殺
第四部可以收野入紙，( 收埋啲差佬入張紙度， 係荒山野嶺先放返出嚟慢慢玩)
第5部就 鎮魂曲， 逼佢哋無限體驗死亡

荒木唔俾用
唔係點寫落去

會teamkill

會被通輯

Hermit purple?

呢個真係一定要有

狂風暴雨 用途改一下 唔一定變成蝸牛

The Hand

你送香港人中
我送你去異度空間

是旦一個長距離替身都玩晒, 反正一般人睇唔到替身既

天堂之門
好快會見到狗殺狗

第5部鏡中人，暗殺無撚敵，香港周街都係玻璃同鏡

Aerosmith

普通人都睇唔到替身
你用銀色戰車 企係到都唔撚驚喇ON9

紫煙 真攬炒

Bad company

Purple haze
雖則有可能team kill
但只要公子獻頭
俾人拉之後就無得輸
所以作者先要迫佢夾硬退場
仲有Sticky finger
走佬一流

想用killer queen睇人體煙花

又可以通靈 又可以玩千里眼
仲有弱「念力」（普通人睇唔到替身）
夠晒料扮神

超越天堂

Highway Star
放係唔同機構可以等收成

第五部Green day
日日喺警察宿舍放
睇你敢唔敢出屋企

第四個透明寶寶咪仲好搭飛機都冇人知

仲可以令其他物件都透明

一早就要喇 呢個我收貨喎

講到尾都係荒木想轉世界觀

Btw 打有star finger 好多替身都唔洗搞到咁難打

用黎番工ot 唔會俾保安趕走

咁香港地少人多，空間不足， 有替身都想順手解決自己問題…

見講起就再加多一個： 波希米亞狂想曲， 將啲惡有惡報嘅故事全部apply落警察身上

黃金體驗鎮醜曲 我要全部狗都瘋狂輪迴 永遠都冇結果

Oasis 拉撚晒黑警落地底